大家準備咗幾多子彈今晚撈tesla?

可惜銀行貸款未到手 😭

先啱啱開始咁快溝

機會一過咗就冇

見7字就入

$800都穿

機會一閃即逝 你慢慢再等

彈得好快

799個陣入曬貨